懷疑中間人係某方向紙媒

唔係點解咁快收到料